# Тестовое задание для php разработчика от Roxot

## Описание
ФИО автора: Лифановский Василий Васильевич  
Потраченное на выполнение задания время: 7-8 часов

## Архитектура модуля
index.php - пример вызова генератора html-страниц  
/source/matches/ - папка-источник json файлов для парсинга (по умолчанию, можно задать другую при инициализации генератора)  
/result/ - папка с результатами со сформированными html страницами (по умолчанию, можно задать другую при инициализации генератора)  
/local/classes/ - классы модуля, которые делают всю работу  
/local/templates/ - шаблоны для twig  
/assets/ - дополнительные файлы стилей, js-скриптов и пр.  

/local/classes/  
- footballMatchGeneratorHtmlPages.php - класс FootballMatchGeneratorHtmlPages  
Генератор, разбирает json, создает объекты, формирует html  
- footballMatch.php - класс FootballMatch  
Содержит в себе информацию об объекте "Матч", расширяет FootballMatchTeam  
- footballMatchTeam.php - класс FootballMatchTeam  
Содержит в себе информацию об объекте "Команда", расширяет FootballMatchPlayer  
- footballMatchPlayer.php - класс FootballMatchPlayer  
Содержит в себе информацию об объекте "Игрок"  

## Пояснения
Автозагрузкой классов занимается Composer по стандарту Psr-4  
В качестве шаблонизатора был выбран Twig  
Шаблон страницы результатов матча - базовый Bootstrap  

## Инструкция по интеграции и использованию модуля
1. Скопировать структуру  
2. Скачать composer.phar (в папку local)  
2. Сделать php composer.phar install (в папке local)  